點睇新征頭班英超波牛仲要踢波

連假都冇得放，好冇人性

鬼佬奴性好重

仲要ot 踢波

沙加係咪可以去拜年

唔撚想派利是咪出聲

識玩
仲要放多人4日假

仲要晚麻麻先黎踢波

球證比咗封利是佢